想食牛雜omasake，冰道有

屠房

街屎

錢大媽

¥大媽有素質

5賣隔夜肉.

「邊」呀柒頭

我鄉下講冰